想自殺嘅同我入嚟

（重post)
我知道岩岩有人為港犧牲
心情沉重
但係絕對絕對要頂住
但係真係唔得 唔好谷住 搵人傾下
聽日一個都不能少

「戰友：你好
我係註冊社工
岩岩發生左件大家都唔想發生嘅事
我見到早前有個post
比有因612導致有情緒需要嘅市民打電話求助的熱線
但少左兩條24小時熱線可以加埋落去

可以加埋
東華三院芷若園危機介入中心電話 18281
7x24 社工接聽

社署熱線
23432255 24小時
非辦工時間轉駁接
東華熱線及外展服務隊接聽
社工接聽」

For轉寄

推

愈睇愈多 你地唔撚掂嘅
一係同我抖抖 一睇就搵人傾傾
聽日同我精神啲

供大家參考 24小時熱線

如果因為612的事情(不論你是親身經歷或因目擊任何衝突事件)而引發你有情緒和不安，你可以搵人傾偈，致電以下熱線：

Open嗡(24小時)
Whatsapp:91212012

香港撒瑪利亞防止自殺會
(24小時)
23892222

生命熱線
(24小時)
23820000

東華三院芷若園危機介入中心電話 18281
7x24 社工接聽

社署熱線
23432255 24小時
非辦工時間轉駁至
東華熱線及外展服務隊接聽
社工接聽

【義務災後情緒支援】(音樂治療)
612後，親身經歷或因目擊任何衝突事件後，腦海可能會浮現衝突事件畫面和記憶而影響無法專注工作或學習；哀傷、不安、緊張、焦慮、恐懼、憤怒，這些情緒可能影響到難以入睡、失眠、夜半驚醒或發惡夢；甚至可能會為小事而感煩躁或容易發怒、受驚、無法集中精神等情緒/心理反應出現，感受可能難以用言語整合或表達，就不同人士心理需要，可慮以音樂治療作災後情緒支援。

是次計劃是希望讓有需要人士，積極尋求專業人士協助。提供情緒支援者，均為註冊社工和註冊音樂治療師。

6月 14-16日
請有需要的人士可留言whatsapp 5702 5202，我們會儘快安排人手致電。
詳情請看和報名:

有無唔篤灰嘅熱線
相信大家嘅心情都會疑神疑鬼

供大家參考 24小時熱線

如果因為612的事情(不論你是親身經歷或因目擊任何衝突事件)而引發你有情緒和不安，你可以搵人傾偈，致電以下熱線：

Open嗡(24小時)
Whatsapp: 91212012

香港撒瑪利亞防止自殺會
(24小時)
23892222

生命熱線
(24小時)
23820000

東華三院芷若園危機介入中心電話 18281
7x24 社工接聽

社署熱線
23432255 24小時
非辦工時間轉駁至
東華熱線及外展服務隊接聽
社工接聽

【義務災後情緒支援】(音樂治療)
612後，親身經歷或因目擊任何衝突事件後，腦海可能會浮現衝突事件畫面和記憶而影響無法專注工作或學習；哀傷、不安、緊張、焦慮、恐懼、憤怒，這些情緒可能影響到難以入睡、失眠、夜半驚醒或發惡夢；甚至可能會為小事而感煩躁或容易發怒、受驚、無法集中精神等情緒/心理反應出現，感受可能難以用言語整合或表達，就不同人士心理需要，可慮以音樂治療作災後情緒支援。

是次計劃是希望讓有需要人士，積極尋求專業人士協助。提供情緒支援者，均為註冊社工和註冊音樂治療師。

6月 14-16日
請有需要的人士可留言whatsapp 57025202，我們會儘快安排人手致電。
詳情請看和報名:

一定要死ge就有義意d 一係攬住班狗一係7婆 唔係ge就同我地一齊打呢場長命仗

召喚連登基督徒

幫手推 以禱告作武器
我宣告在我裡面的比世上一切更有能力
謝謝